銅鑼灣某商場職員好淫底

呢條女真係外表斯文 內裡豪放

長boot

你老母仲淫啦

IG?

樓豬表白失敗？

which mall?

毒撚真係好恐怖

得幅咁嘅圖就話人豪放？

借刀咪講囉

雖然樓主理據不足 但我依然相信全部女人都係雞 呢條大道理

波細，但夠白滑

世貿？

看圖作文？

毒撚真可怕

又一條溝女失敗嘅毒撚上嚟發癲

得啲咁嘅相你叫我哋點幫你呀

佢叫乜名

娜姐

師兄又知？

我地好耐冇見啦 朋友

求佢ig/tg

真心想知佢有咩得罪你

睇黎你識條女喎

做咩放人上嚟呀

溝唔到咪話人雞
無乜特別